客家話極速收皮係奶共惡果！！！

相反廣州人自古有反共反政府dna，再加上自古已經同外國人接觸打交道，廣州人嘅海洋文化無人能及，嗰啲奶共廢老多數都係客家人後代

關西事咩屌你，係港英政府係六七暴動後將廣東話成為官分語言，取消客家廣播。廣東既客家話保留得仲好過香港。
客家人無革命精神？佢地建立左蘭芳共和國、太平天國、新加坡。連南美有個國家既自治區都用客家作為官方語言。
屌你老母

客家話、圍頭話、鶴佬話……收皮，係因為新一代（指50後 60後）覺得呢d鄉下話失禮人、老土、cheap

所以唔再講，亦唔會教下一代講。

客家人不嬲最奶共，竟然有人唔知，客家話收皮當然同奶共無關，但天理秦環，係個天都睇唔過眼客家人咁奶共，所以先要客家話收皮

鶴佬人 識聽唔識講,呢一代都係,係因為講鶴佬話多,講返正常話會成日講錯野,所以上一代已經唔會主動教

哨town吳哨港

圍頭話係宋朝官話。

咁依家算唔算係個天收緊香港皮? 如果要講報應既話.

客家話咪即係古代洛陽話
洛陽人南下畀人叫客家

根本共產黨早期就好多係客家人
鄧小平葉劍英胡耀邦都係
井崗山客家地區
長征好多客家人參加
而廣東幫其實就係梅州幫
早十年聽聞白雲山有個別墅區
全部都係梅州人

一search search到content farm, SEO勁

共產黨都係客家人更加証明客家人奶共

...

學黎托咩 無用 又唔好聽

廣東話本身係外來語 客家福佬圍頭1係本土語